發現左一個疑似infinity stone,點處置好

收埋佢系床下底

系你老母

呢個先稱得上係infinity